一個月後第5次考dse有咩要注意

第一次：111211
第二次：222212
第三次：32222
第四次：3322
依家終於asso year1

同你第一次考班同學下年大學畢業

熱褲妹考到第10年應該可以入到medic

我多過你
12年考到依家
希望今年加埋Combine cert有全2

第2次已經入到asso

收皮啦

第6次加油

點解仲要考
combine cert的話
987843 有39分 咩科都讀到啦

等考第6次

in過，唔收

注意小心唔好考第6次

唔會，出去做野算，再考比人趕出家門

你有冇諗過去驗自己智商

你唔適合讀書

好痴線，考咁多次。。。
加油啦！

多謝 you so sweet

考5次其實嘥咗你人生5年時間

都唔嘥既…我一日都係溫8－10個鐘啫

好想問你其他時間有咩興趣

一定要拎到好成績，下決定同自己講係考最後一次，全力以赴

睇定下年個時間

返pt

下年唔考喇

識好多人都係咁 盡左力就夠

充實

但係下次免費啵

咁都係咁嘅話你不妨考慮下其他出路？

點解d人會咁認真覆

你識我？

考唔到的話就算貼錢都無用。。

想問你幾歲

真心
考第二次都咁廢搵份工好過

唸下過往dse衰乜再針對問題改善佢

輸臨場壓力>學識點樣用平常心面對壓力。
例如做到咁上下去食枝煙,飲淡水，take a deep breath 其他自己再google

輸操得唔夠pp>操多d,不過唔好做完一份mark完答案就呃鳩自己當學左野，要唸通條題目問嘅核心方向，試下自己舉一反三，下次同樣嘅類型嘅問題自然輕鬆迎刃而解；記住份卷唔需要做得哂，而只需要攞夠相應嘅分數就ok,舉例：maths paper2 b part大把人唔撚識架啦屌，你咪做撚哂a part先囉 ,你想攞3嘅基本上只要a part唔好錯就ok 因此不要浪費時間係自己唔識嘅題目上，因為冇咁嘅必要。呢個邏輯用係所有考試都work嘅。

輸基本工嘅>你不如讀夜校啦

上面嘅方法只係冰山一角，等萬能嘅連登仔再補充，祝你今次成功啊樓主

呢到都冇人比你更有經驗 仲有咩好問

Cert都無
9up當秘笈

好難信考四次都係拎啲3

如果係Alevel年代
你應該入到poly神科

不應而加班DSE雞冇得屈分入poly

Tritake 入想讀既科值唔值

既然都最後一次
入到考場自拍張相當紀念啦

如果我下年報就自拍

失敗經驗 不值一提

感激不盡！

有錢途就值

你勁我咁多。。

我都考過5次
依家科大

值

算啦。。我下年走後門讀speed. 算

你18 分喎

你唔係話由12 -18咩

你一日溫8-10個鐘都係咁既成績 你都係出黎做野算啦

試埋今次

唔係今年咩?
18 pent
17 quad
16 tri
15re
14 first

樓上咁多on9同兩條傻撚真心

同樓豬一樣
今年第5次
一齊取下暖
考咗咁多年都係32133
點解拎4咁難
Asso又成日唔記得報 去到已經唔收

.....sorry

明明日日溫7hrs都考唔到

聽講樓豬讀hku出嚟撚人

我呀哥

屌
唔係掛
特登嚟恥笑我嘅

唔好浪費時間啦 4年時間出黎做野都升職啦

讀一年飯dip就升得上asso啦，洗撚考咁多年咩

其實可以combine cert

第一年 中數通
第二年 英 X1 X2

輕鬆入八大
三大就算啦